點解英國人當初唔屠殺新界早期移民？

點解要俾丁權？

點解唔遷入大量窮白人取代佢地？

猛虎不及地頭蟲

因為佢地係人，有人性
諗野同你唔同

屠極都會有D死唔晒,之後咪又係要比佢地開賭場/成立轉型正義委員會補償佢地

咁比錢請其他廣東人殺呢？

再搵窮白人征服佢地血統？